華特包斯算唔算係英超第一任意球王

任意球準到

咪又係輸

華特包輸

除咗死球無邊樣勁呢
大力神都勁

我覺得佢處理定位球>任意球

點球呢

Nben放針都好任意

沙加先係

本港第一針王

任你老母啊屌你老母，罰球啊
死返去中國睇波啦

冇咩問題 不嬲都係咁叫
唔好反啦

中國叫定位球

我住深圳 睇緊廣東台

25??

比返credit你

緊係唔算，狼隊個Ruben Nevez/拖肥個Digne仲勁

夠25 我鐘意

佢真系任意球專家

25

球壇任意針